====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les parcs de stationnement nécessaires couvriraient l ' équivalent d ' une ceinture continue de 500 mètres de large , autour de Paris (2) .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

